同大家講個關於楊岳橋既笑話

Dead body

✌👨‍⚖✌ 有法治！唔驚！